屋企人收到藍絲fd whatsapp過黎嘅示威者起底名單，點拆？？

有咩方法可以刪咗啲資料

Send嚟嘅嘢如下：

主旨：暴亂參與者名單

大家好，我們是一群真誠善良的香港市民，
由於近期香港所發生的事件令我們感到十分痛心與悲傷。
眼見網絡欺凌和起底成為風氣，一般善良守法的市民成為目標，
而暴亂者往往可以隱藏身份，借用技術優勢網絡欺凌善良的市民，
我們深感憤慨。

故此決定以眼還眼，我們手上擁有數千名前線參與暴亂人士真實姓名，照片，住址，工作地點及背景資料，
由今天起我們將會不定期地將所有資料逐步經網絡發送到全港澳地區所有公司人事部及管理層的手中，
他們將知道你們的真實身分，直至到你們收手，社會能夠回復安寧。

不要以為你們蒙著面就沒有人知道你是誰，
我們會令到你們身邊所有的人都知道你們做過了甚麼事情，
既然你們真是這樣喜歡攬炒的，就讓我們來跟你們一起攬炒吧。
你們要知道，網絡無情，天網恢恢，疏而不漏，
你們千萬不要妄想能夠跑得掉。

這次是第二次發放資料，當中已加入更多前線參與暴亂人士和其支持者。
這批資料中的人他們都是直接參與暴亂或間接地提供裝備、協助甚至金錢支援等。
不管你們封鎖我們幾多次，我們都會再出現，我們就在你身旁。
我們每一次復活都會加上更多的資料。
我們再一次對你們的警告，所有參與暴亂的人請自重，我們將會不定期地加入和發放其他資料。

Instagram: https://
Google Drive:
附件Excel檔案方便HR 查閱

我們亦準備資料進行區塊鏈化及加入BT，暗網版本將隨時推出給予公眾。
所有收到這個電郵和訊息的公司及人士，你們是拒絕不了接收我們我訊息的。
我們會考慮直接強制發放到你們所有人的手機中。

Your friendly neighbourhood. Everywhere.
你的友好鄰居．我們無處不在

———-

光復香港
時代革命

笑撚死得咁少

無野要拆呀

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

我估求其一個民主派geh黨都有差唔多人數😂😂

冷處理

唔好用自己email入drive

Sor 我同啲d frd忍唔到手 report到兩個ig 個都無左

唔理就得啦
理班冇腦垃圾做乜？

200萬人起得100個

Diu 咪侮辱我gg俠句friendly neighborhood spider-man

入哂700萬人入去